屋企有隻蟲望撚住我

點算宜家好心寒

好cute

佢露出肚皮想引你摸喎

cls

俾佢咬中會變乜嘢